養車一個月用幾錢

我先

月租 0
油費 1000
間唔時番工揸車1500 泊位
平時出街短暫泊位500

Insurance 一年4100

垃圾jazz仔

要問爸爸,晏d覆

車位： 3000
入油： 3000
隧道： 1000
保養： 1000/平均
牌費保險： 900/平均
出街泊車/牛肉/洗車：500-1000

泊位0 泊街
出街 0 政府免費位
牌費燕梳 2500/12=208
入油700-800
隧道 50-100

26仔

6000

計黎做乜
你唔揸？

每個月行大約 2500-3000 km
油錢 800
泊車 3000
隧道 2000
牌費保險 1000

每 10000 km 換一次偈油大約 1000

啱
計就唔好揸 揸就唔好計

0
屋企人畀曬

車位：3000
油錢：600
保險：2800

假日車 一個月圍返$4000有找
停車場錢老豆比

客家人跑得咁撚快都要買車有d反智

九龍返九龍 日日揸 新車 1500cc 少泊街

每個月
車位： 3600
入油： 1800
洗車： 自己洗 工具平均$100
保養： 原廠平均$1000
牌費保險： 全保平均$1200
出街泊車：～500

即每月洗費七千
另外供車5000

每月八千+5000供車先岩

咩車咁慳油

2800每月保險？即係3萬幾一年？

800 油錢行到3000km
渣prius?

一年2800

每個月大約行 1200 km
車位： $3150
叉電費： $0
洗車保養： $125
牌費保險： $1300(全保)
出街泊車：$1600

上面計錯數
牌費保險： $620(全保) 先啱

雀屎4100 你1年牌？

屋企有車位

唔計車位大約 2000 一個月

似油渣車

800油錢3000km 好似油渣都抆抆地